政府同港豬講飼料，諗住抄英國脫歐marketing,我地唔可以俾佢奸計得逞

從呢兩日政府想學共產黨用洗腦嘅方法不停喺媒體用資訊嚟轟炸我哋，大陸有句說話就係上有政策下有對策，巴打們已經好迅速用記者會嚟對應佢哋警察每日4:00洗腦，之後今日國務院重話經濟差係示威者搞成，企圖想左右責任推落示威者到。所以我有以下嘅諗法

1.我覺得我哋而家要用返啲蓮花長輩圖，內容大致上係講香港用好多錢起基建，但係用好少錢落醫療，令到你哋睇公立醫院成日要等10幾個鐘。

2.我唔建議再搞罷工住，因為香港係好講錢嘅社會，你幻想下港豬每日食100g 飼料，你叫佢食70 g飼料佢一定劏豬咁嘅聲，一定唔會想罷工住。所以我建議都係從文宣開始，就講依家香港豬欄越黎越多豬，大陸每日送150隻豬來搶飼料及公屋，啲稅白白地養肥晒D大陸人。就算好彩俾你好好工作上到車都係俾你買到豆膶咁細嘅屋。

3.政府根本有能力解決以上嘅問題但係佢政府嘅盈餘就用嚟起咗好多基建而冇擺番落民身，最離譜係投資科研用幾百億落去，但係剩係得條痴撚線同智能燈柱，智能燈柱仲要係落返嚟監控我哋

大致上係咁希望大家幫手再諗下

Push

推到文宣見到

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車